{"translation-revision-date":"2025-01-30 15:45+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"settings\/build\/5552.f97d0c6fb99a47d3f852.js","domain":"complianz-gdpr","locale_data":{"complianz-gdpr":{"":{"domain":"","lang":"cs_CZ","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Add to annex of Privacy Statement":["P\u0159idat do p\u0159\u00edlohy Prohl\u00e1\u0161en\u00ed o ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"],"Conforms to the Consent API":["V souladu s rozhran\u00edm API pro souhlas"],"Does not conform with the Consent API":["Nen\u00ed v souladu s rozhran\u00edm API pro souhlas"],"No plugins with suggested statements found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 z\u00e1suvn\u00e9 moduly s navrhovan\u00fdmi p\u0159\u00edkazy."],"You have chosen to generate your own Privacy Statement, which means the option to add custom text to it is not applicable.":["Rozhodli jste se vygenerovat vlastn\u00ed prohl\u00e1\u0161en\u00ed o ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f, co\u017e znamen\u00e1, \u017ee mo\u017enost p\u0159idat do n\u011bj vlastn\u00ed text nen\u00ed pou\u017eiteln\u00e1."]}}}