{"translation-revision-date":"2025-01-30 15:41+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"settings\/build\/277.9f4b8cfa8027e741e0d8.js","domain":"complianz-gdpr","locale_data":{"complianz-gdpr":{"":{"domain":"","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"No logo found. Please add a logo in the customizer.":["Logoa ei l\u00f6ytynyt. Lis\u00e4\u00e4 logo mukautusohjelmassa."],"Select a logo":["Valitse logo"],"Select an option":["Valitse vaihtoehto"],"Set logo":["Aseta logo"]}}}