{"vendorListVersion":94,"lastUpdated":"2025-02-20T17:30:45Z","purposes":{"1":{"id":1,"name":"Inform\u00e1ci\u00f3k t\u00e1rol\u00e1sa \u00e9s/vagy el\u00e9r\u00e9se egy eszk\u00f6z\u00f6n","description":"S\u00fctik, eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3k vagy hasonl\u00f3 online azonos\u00edt\u00f3k (pl. bejelentkez\u00e9salap\u00fa azonos\u00edt\u00f3k, v\u00e9letlenszer\u0171en hozz\u00e1rendelt azonos\u00edt\u00f3k, h\u00e1l\u00f3zatalap\u00fa azonos\u00edt\u00f3k) m\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3kkal egy\u00fctt (pl. b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 t\u00edpusa \u00e9s adatai, nyelv, k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret, t\u00e1mogatott technol\u00f3gi\u00e1k stb.) t\u00e1rolhat\u00f3k vagy olvashat\u00f3k az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9n, hogy az felismerhet\u0151 legyen minden alkalommal, amikor egy alkalmaz\u00e1shoz vagy egy webhelyhez csatlakozik, az itt bemutatott c\u00e9lok k\u00f6z\u00fcl egy vagy t\u00f6bb \u00e9rdek\u00e9ben.","illustrations":["A jelen nyilatkozatban ismertetett legt\u00f6bb c\u00e9l az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9r\u0151l alkalmaz\u00e1s haszn\u00e1latakor vagy webhely felkeres\u00e9sekor sz\u00e1rmaz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k t\u00e1rol\u00e1s\u00e1n vagy el\u00e9r\u00e9s\u00e9n alapul. P\u00e9ld\u00e1ul el\u0151fordulhat, hogy egy besz\u00e1ll\u00edt\u00f3nak vagy kiad\u00f3nak s\u00fctit kell elt\u00e1rolnia az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9n a webhelyen tett els\u0151 l\u00e1togat\u00e1sa alkalm\u00e1val, hogy k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e1togat\u00e1saikor felismerhesse az eszk\u00f6zt (minden alkalommal ennek a s\u00fctinek az el\u00e9r\u00e9se \u00fatj\u00e1n)."]},"2":{"id":2,"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok felhaszn\u00e1l\u00e1sa hirdet\u00e9sek kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","description":"Az ezen a szolg\u00e1ltat\u00e1son kereszt\u00fcl \u00d6nnek megjelen\u00edtett hirdet\u00e9sek korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapulhatnak, mint p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt webhely vagy alkalmaz\u00e1s, az \u00d6n nem pontos tart\u00f3zkod\u00e1si helye, az eszk\u00f6z\u00e9nek t\u00edpusa vagy az a tartalom, amellyel \u00d6n interakci\u00f3ban \u00e1ll (vagy \u00e1llt) (p\u00e9ld\u00e1ul annak korl\u00e1toz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben, hogy egy hirdet\u00e9s h\u00e1nyszor jelenjen meg \u00d6nnek).","illustrations":["Egy aut\u00f3gy\u00e1rt\u00f3 munkaid\u0151n t\u00fal a v\u00e1rosban \u00e9l\u0151 k\u00f6rnyezettudatos felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00f6r\u00e9ben szeretn\u00e9 n\u00e9pszer\u0171s\u00edteni elektromos j\u00e1rm\u0171veit. A hirdet\u00e9s egy kapcsol\u00f3d\u00f3 tartalmat (p\u00e9ld\u00e1ul egy kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s elleni int\u00e9zked\u00e9sekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 cikket) tartalmaz\u00f3 oldalon jelenik meg este 6:30 ut\u00e1n, olyan felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, akiknek nem pontos tart\u00f3zkod\u00e1si helye azt sugallja, hogy v\u00e1rosi z\u00f3n\u00e1ban tart\u00f3zkodnak.","Egy nagy v\u00edzfest\u00e9kgy\u00e1rt\u00f3 online hirdet\u00e9si kamp\u00e1nyt szeretne ind\u00edtani leg\u00fajabb v\u00edzfest\u00e9k term\u00e9kcsal\u00e1dja sz\u00e1m\u00e1ra, diverzifik\u00e1lva k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g\u00e9t, hogy a lehet\u0151 legt\u00f6bb amat\u0151r \u00e9s professzion\u00e1lis m\u0171v\u00e9szt \u00e9rje el, \u00e9s elker\u00fclve a hirdet\u00e9s nem megfelel\u0151 tartalom (p\u00e9ld\u00e1ul h\u00e1z kifest\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 cikkek) melletti megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9t. A rendszer sz\u00e1mon tartja, hogy a hirdet\u00e9s h\u00e1nyszor jelent meg \u00d6nnek, \u00e9s korl\u00e1tozza annak t\u00fal gyakori bemutat\u00e1s\u00e1t."]},"3":{"id":3,"name":"Profilok l\u00e9trehoz\u00e1sa szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben","description":"Az \u00d6n jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9vel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k (mint p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal bek\u00fcld\u00f6tt \u0171rlapok, megtekintett tartalmak) t\u00e1rolhat\u00f3k, \u00e9s kombin\u00e1lhat\u00f3k \u00d6nnel vagy m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3kkal kapcsolatos m\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3kkal (p\u00e9ld\u00e1ul a jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00e9s m\u00e1s webhelyeken vagy alkalmaz\u00e1sokban v\u00e9gzett kor\u00e1bbi tev\u00e9kenys\u00e9geib\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3kkal). Ezt ezut\u00e1n arra haszn\u00e1ljuk, hogy profilt hozzunk l\u00e9tre vagy t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fcnk \u00d6nnel kapcsolatban (amely mag\u00e1ban foglalhatja a lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00f6ket \u00e9s szem\u00e9lyes szempontokat). Profilja (k\u00e9s\u0151bb is) felhaszn\u00e1lhat\u00f3 olyan hirdet\u00e9sek bemutat\u00e1s\u00e1ra, amelyek relev\u00e1nsabbnak t\u0171nnek az \u00d6n ezek \u00e9s m\u00e1s entit\u00e1sok szerinti lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6re alapj\u00e1n.","illustrations":["Ha \u00d6n sz\u00e1mos cikket elolvas a legjobb megv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3 ker\u00e9kp\u00e1rtartoz\u00e9kokr\u00f3l, ezeket az inform\u00e1ci\u00f3kat felhaszn\u00e1lhatjuk arra, hogy profilt hozzunk l\u00e9tre az \u00d6n ker\u00e9kp\u00e1rtartoz\u00e9kok ir\u00e1nti \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00e9r\u0151l. Az ilyen profil k\u00e9s\u0151bb felhaszn\u00e1lhat\u00f3 vagy t\u00f6k\u00e9letes\u00edthet\u0151 ugyanazon vagy egy m\u00e1sik webhelyen vagy alkalmaz\u00e1sban \u00fagy, hogy egy adott ker\u00e9kp\u00e1rtartoz\u00e9k m\u00e1rka hirdet\u00e9seit jelen\u00edts\u00fck meg \u00d6nnek. Ha \u00d6n egy aut\u00f3konfigur\u00e1tort is megtekint egy luxusaut\u00f3-gy\u00e1rt\u00f3 weboldal\u00e1n, ezt az inform\u00e1ci\u00f3t kombin\u00e1lhatjuk a ker\u00e9kp\u00e1rok ir\u00e1nti \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00e9vel, finom\u00edtva ezzel profilj\u00e1t, \u00e9s azzal a felt\u00e9telez\u00e9ssel \u00e9lhet\u00fcnk, hogy \u00d6n a luxuskateg\u00f3ri\u00e1s ker\u00e9kp\u00e1ros felszerel\u00e9sek ir\u00e1nt is \u00e9rdekl\u0151dik.","Egy ruh\u00e1zati v\u00e1llalat szeretn\u00e9 n\u00e9pszer\u0171s\u00edteni cs\u00facskateg\u00f3ri\u00e1s babaruh\u00e1kb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 \u00faj term\u00e9kcsal\u00e1dj\u00e1t. Kapcsolatba l\u00e9p egy olyan \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9ggel, amelynek magas j\u00f6vedelm\u0171 \u00fcgyfelekkel rendelkez\u0151 \u00fcgyf\u00e9lh\u00e1l\u00f3zata van (p\u00e9ld\u00e1ul fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s szupermarketek), \u00e9s arra k\u00e9ri az \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9get, hogy hozzon l\u00e9tre profilokat olyan fiatal sz\u00fcl\u0151kr\u0151l vagy p\u00e1rokr\u00f3l, akik felt\u00e9telezhet\u0151en gazdagok \u00e9s \u00fajsz\u00fcl\u00f6tt gyermek\u00fck van, hogy k\u00e9s\u0151bb ezek a profilok felhaszn\u00e1lhat\u00f3k legyenek partneralkalmaz\u00e1sokon bel\u00fcl hirdet\u00e9sek bemutat\u00e1s\u00e1ra."]},"4":{"id":4,"name":"Profilok haszn\u00e1lata szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","description":"Az ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00d6nnek megjelen\u00edtett hirdet\u00e9sek az \u00d6n hirdet\u00e9si profiljain alapulhatnak, amelyek t\u00fckr\u00f6zhetik az \u00d6n jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban vagy m\u00e1s webhelyeken vagy alkalmaz\u00e1sokban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t, (mint p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal bek\u00fcld\u00f6tt \u0171rlapok, az \u00d6n \u00e1ltal megtekintett tartalmak), lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6reit \u00e9s szem\u00e9lyes szempontjait.","illustrations":["Egy online kiskeresked\u0151 fut\u00f3cip\u0151kre vonatkoz\u00f3 korl\u00e1tozott \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9si akci\u00f3t szeretne hirdetni. Olyan felhaszn\u00e1l\u00f3kat szeretne a hirdet\u00e9ssel megc\u00e9lozni, akik kor\u00e1bban fut\u00f3cip\u0151ket n\u00e9zegettek a mobilalkalmaz\u00e1s\u00e1ban. A nyomon k\u00f6vet\u00e9si technol\u00f3gi\u00e1k felhaszn\u00e1lhat\u00f3k annak felismer\u00e9s\u00e9re, hogy \u00d6n kor\u00e1bban m\u00e1r haszn\u00e1lta a mobilalkalmaz\u00e1st fut\u00f3cip\u0151k megtekint\u00e9s\u00e9re, annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy az alkalmaz\u00e1sban megjelen\u00edts\u00e9k \u00d6nnek a megfelel\u0151 hirdet\u00e9st.","Egy webhelyen ker\u00e9kp\u00e1rtartoz\u00e9kokat keres\u0151 szem\u00e9lyre ir\u00e1ny\u00edtott szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l l\u00e9trehozott profil felhaszn\u00e1lhat\u00f3 ker\u00e9kp\u00e1rtartoz\u00e9kokra vonatkoz\u00f3 relev\u00e1ns hirdet\u00e9s bemutat\u00e1s\u00e1ra egy m\u00e1sik szervezet mobilalkalmaz\u00e1s\u00e1ban."]},"5":{"id":5,"name":"Profilok l\u00e9trehoz\u00e1sa tartalom szem\u00e9lyre szab\u00e1s\u00e1hoz","description":"Az \u00d6n jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9vel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k (p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal bek\u00fcld\u00f6tt \u0171rlapok, megtekintett nem hirdet\u00e9sjelleg\u0171 tartalmak) t\u00e1rolhat\u00f3k, \u00e9s kombin\u00e1lhat\u00f3k \u00d6nnel vagy hasonl\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3kkal kapcsolatos m\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3kkal (p\u00e9ld\u00e1ul a jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00e9s m\u00e1s webhelyeken vagy alkalmaz\u00e1sokban v\u00e9gzett kor\u00e1bbi tev\u00e9kenys\u00e9geib\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3kkal). Ezt ezut\u00e1n arra haszn\u00e1ljuk, hogy profilt hozzunk l\u00e9tre vagy t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fcnk \u00d6nnel kapcsolatban (amely mag\u00e1ban foglalhatja p\u00e9ld\u00e1ul a lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00f6ket \u00e9s szem\u00e9lyes szempontokat). Profilja felhaszn\u00e1lhat\u00f3 (k\u00e9s\u0151bb is) olyan tartalom bemutat\u00e1s\u00e1ra, amely relev\u00e1nsabbnak t\u0171nik az \u00d6n lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6rei alapj\u00e1n, p\u00e9ld\u00e1ul a tartalom megjelen\u00edt\u00e9si sorrendj\u00e9t m\u00f3dos\u00edtva, hogy \u00d6n m\u00e9g k\u00f6nnyebben megtal\u00e1lhassa az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00e9nek megfelel\u0151 tartalmat.","illustrations":["\u00d6n egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia platformon t\u00f6bb cikket is elolvas arr\u00f3l, hogyan \u00e9p\u00edthet lombh\u00e1zat. Ezeket az inform\u00e1ci\u00f3kat hozz\u00e1adhatjuk egy profilhoz, hogy feljegyezz\u00fck \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00e9t a szabadt\u00e9ri tartalmak, valamint bark\u00e1cs\u00fatmutat\u00f3k ir\u00e1nt (azzal a c\u00e9llal, hogy ez lehet\u0151v\u00e9 tegye a tartalom szem\u00e9lyre szab\u00e1s\u00e1t, \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul a j\u00f6v\u0151ben t\u00f6bb blogbejegyz\u00e9st \u00e9s cikket jelen\u00edthess\u00fcnk meg \u00d6nnek lombh\u00e1zakr\u00f3l \u00e9s fah\u00e1zakr\u00f3l).","\u00d6n megn\u00e9zett h\u00e1rom \u0171rkutat\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 vide\u00f3t k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00e9v\u00e9alkalmaz\u00e1sokban. Egy f\u00fcggetlen h\u00edrplatform, amellyel \u00d6nnek m\u00e9g nem volt kapcsolata, profilt \u00e9p\u00edt az ilyen megtekint\u00e9si viselked\u00e9s alapj\u00e1n, \u00e9s m\u00e1s vide\u00f3k vonatkoz\u00e1s\u00e1ban lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6rk\u00e9nt jel\u00f6li meg az \u0171rkutat\u00e1st."]},"6":{"id":6,"name":"Profilok haszn\u00e1lata szem\u00e9lyre szabott tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","description":"A jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00d6nnek bemutatott tartalom az \u00d6n tartalom szem\u00e9lyreszab\u00e1si profiljain alapulhat, amelyek alapj\u00e1n jellemezhet\u0151k az \u00d6n jelen vagy m\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1sok k\u00f6r\u00e9ben v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9gei (mint p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal bek\u00fcld\u00f6tt \u0171rlapok, az \u00d6n \u00e1ltal megtekintett tartalmak), lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6rei \u00e9s szem\u00e9lyes szempontjai. Ez felhaszn\u00e1lhat\u00f3 p\u00e9ld\u00e1ul a tartalmak \u00d6n r\u00e9sz\u00e9re t\u00f6rt\u00e9n\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se sorrendj\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1ra, hogy \u00d6n m\u00e9g k\u00f6nnyebben megtal\u00e1lja az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00e9nek megfelel\u0151 (nem hirdet\u00e9si jelleg\u0171) tartalmakat.","illustrations":["\u00d6n veget\u00e1ri\u00e1nus \u00e9telekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 cikkeket olvas egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia platformon, majd egy f\u00fcggetlen v\u00e1llalat f\u0151z\u0151alkalmaz\u00e1s\u00e1t haszn\u00e1lja. A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia platformon \u00d6nr\u0151l k\u00e9sz\u00fclt profil seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel veget\u00e1ri\u00e1nus recepteket mutatunk be \u00d6nnek a f\u0151z\u0151alkalmaz\u00e1s \u00fcdv\u00f6zl\u0151k\u00e9perny\u0151j\u00e9n.","\u00d6n h\u00e1rom vide\u00f3t tekintett meg k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 webhelyeken az evez\u00e9sr\u0151l. Egy f\u00fcggetlen vide\u00f3megoszt\u00f3 platform \u00f6t tov\u00e1bbi evez\u00e9ssel kapcsolatos vide\u00f3t fog javasolni, amelyek \u00e9rdekelhetik \u00d6nt a t\u00e9v\u00e9alkalmaz\u00e1sa haszn\u00e1lata sor\u00e1n, az \u00d6nr\u0151l akkor k\u00e9sz\u00fclt profil alapj\u00e1n, amikor azokon a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 webhelyeken j\u00e1rt online vide\u00f3k megtekint\u00e9se c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l."]},"7":{"id":7,"name":"A hirdet\u00e9sek teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek m\u00e9r\u00e9se","description":"Az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra megjelen\u00edtett hirdet\u00e9sekre \u00e9s az \u00d6n azokkal val\u00f3 interakci\u00f3ira vonatkoz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k felhaszn\u00e1lhat\u00f3k annak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1ra, hogy egy hirdet\u00e9s mennyire m\u0171k\u00f6d\u00f6tt j\u00f3l \u00d6n vagy m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra, \u00e9s hogy a hirdet\u00e9s el\u00e9rte-e a c\u00e9ljait. P\u00e9ld\u00e1ul, hogy \u00d6n l\u00e1tott-e egy hirdet\u00e9st, r\u00e1kattintott-e, a hirdet\u00e9s arra k\u00e9sztette-e, hogy megv\u00e1s\u00e1roljon egy term\u00e9ket vagy felkeressen egy webhelyet stb. Ez nagyon hasznos a hirdet\u00e9si kamp\u00e1nyok relevanci\u00e1j\u00e1nak meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9ben.","illustrations":["\u00d6n r\u00e1kattintott egy online \u00e1ruh\u00e1z \u201efekete p\u00e9nteki\u201d kedvezm\u00e9nyre vonatkoz\u00f3 hirdet\u00e9s\u00e9re egy kiad\u00f3 weboldal\u00e1n, \u00e9s megv\u00e1s\u00e1rolt egy term\u00e9ket. Kattint\u00e1sa hozz\u00e1 lesz kapcsolva ehhez a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz. Megm\u00e9rj\u00fck az \u00d6n \u00e9s m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3k interakci\u00f3j\u00e1t, hogy megtudjuk, h\u00e1ny hirdet\u00e9sre kattint\u00e1s vezetett v\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz.","\u00d6n egyike azon keveseknek, akik egy kiad\u00f3 alkalmaz\u00e1s\u00e1n bel\u00fcl r\u00e1kattintottak egy olyan hirdet\u00e9sre, amely egy online aj\u00e1nd\u00e9kbolt \u201enemzetk\u00f6zi elismer\u00e9si nap\u201d alkalm\u00e1b\u00f3l ny\u00fajtott engedm\u00e9ny\u00e9r\u0151l sz\u00f3lt. A kiad\u00f3 jelent\u00e9seket szeretne kapni, hogy megtudja, hogy az alkalmaz\u00e1son bel\u00fcl \u00d6n \u00e9s m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3k milyen gyakran n\u00e9ztek r\u00e1 vagy kattintottak r\u00e1 egy adott hirdet\u00e9selhelyez\u00e9sre, nevezetesen a \u201enemzetk\u00f6zi elismer\u00e9si nap\u201d hirdet\u00e9sre, hogy a kiad\u00f3 \u00e9s partnerei (p\u00e9ld\u00e1ul \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek) optimaliz\u00e1lhass\u00e1k a hirdet\u00e9sek elhelyez\u00e9s\u00e9t."]},"8":{"id":8,"name":"A tartalom teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek m\u00e9r\u00e9se","description":"Az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra megjelen\u00edtett tartalomra \u00e9s az \u00d6n azzal val\u00f3 interakci\u00f3j\u00e1ra vonatkoz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k felhaszn\u00e1lhat\u00f3k annak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1ra, hogy pl. a (nem hirdet\u00e9sjelleg\u0171) tartalom el\u00e9rte-e a sz\u00e1nd\u00e9kolt k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g\u00e9t, \u00e9s megfelelt-e az \u00d6n \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6r\u00e9nek. P\u00e9ld\u00e1ul, att\u00f3l f\u00fcggetlen\u00fcl, hogy \u00d6n cikket olvas, vide\u00f3t n\u00e9z, podcastot hallgat vagy term\u00e9kle\u00edr\u00e1st n\u00e9z, mennyi id\u0151t t\u00f6lt\u00f6tt ebben a szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00e9s a megl\u00e1togatott weboldalakon stb. Ez nagyon hasznos annak meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9ben, hogy az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra megjelen\u00edtett (nem hirdet\u00e9sjelleg\u0171) tartalom mennyire relev\u00e1ns.","illustrations":["\u00d6n egy t\u00far\u00e1z\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 blogbejegyz\u00e9st olvasott egy kiad\u00f3 mobilalkalmaz\u00e1s\u00e1ban, \u00e9s k\u00f6vette az aj\u00e1nlott \u00e9s kapcsol\u00f3d\u00f3 bejegyz\u00e9sre mutat\u00f3 linket. Interakci\u00f3it \u00fagy r\u00f6gz\u00edtj\u00fck, hogy abb\u00f3l kit\u0171nj\u00f6n, hogy a t\u00far\u00e1z\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 eredeti poszt hasznos volt az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra, \u00e9s sikeresen felkeltette az \u00d6n \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00e9t a kapcsol\u00f3d\u00f3 poszt ir\u00e1nt. Ezt az\u00e9rt m\u00e9rj\u00fck, hogy megtudjuk, a j\u00f6v\u0151ben kell-e tov\u00e1bbi bejegyz\u00e9seket k\u00e9sz\u00edteni a t\u00far\u00e1z\u00e1sr\u00f3l, \u00e9s hov\u00e1 kell elhelyezni \u0151ket a mobilalkalmaz\u00e1s kezd\u0151k\u00e9perny\u0151j\u00e9n.","\u00d6nnek bemutattunk egy divattrendekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 vide\u00f3t, de \u00d6n \u00e9s t\u00f6bb m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3 is 30 m\u00e1sodperc ut\u00e1n nem n\u00e9zte azt tov\u00e1bb. Ezt az inform\u00e1ci\u00f3t ezut\u00e1n a divattrendekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 j\u00f6v\u0151beni vide\u00f3k megfelel\u0151 hossz\u00e1nak \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1lj\u00e1k fel."]},"9":{"id":9,"name":"A k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gek meg\u00e9rt\u00e9se statisztik\u00e1k vagy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 adatok kombin\u00e1l\u00e1sai r\u00e9v\u00e9n","description":"Jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre az \u00d6n \u00e9s m\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3k hirdet\u00e9si (vagy nem hirdet\u00e9si) tartalmakkal val\u00f3 interakci\u00f3ira vonatkoz\u00f3 adatk\u00e9szletek (p\u00e9ld\u00e1ul felhaszn\u00e1l\u00f3i profilok, statisztik\u00e1k, piackutat\u00e1si, elemz\u00e9si adatok) kombin\u00e1l\u00e1sa alapj\u00e1n a k\u00f6z\u00f6s jellemz\u0151k azonos\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben (p\u00e9ld\u00e1ul annak meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben, hogy mely c\u00e9lk\u00f6z\u00f6ns\u00e9gek fog\u00e9konyabbak egy hirdet\u00e9si kamp\u00e1nyra vagy bizonyos tartalmakra).","illustrations":["Egy online k\u00f6nyvesbolt tulajdonosa kereskedelmi jelent\u00e9st szeretne kapni, amely megmutatja azon l\u00e1togat\u00f3k ar\u00e1ny\u00e1t, akik felkerest\u00e9k, de v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl hagyt\u00e1k el a webhely\u00e9t, illetve felkerest\u00e9k azt \u00e9s megv\u00e1s\u00e1rolt\u00e1k a frissen megjelent \u201ea h\u00f3nap h\u00edress\u00e9g-\u00e9letrajz\u00e1t\u201d, valamint megmutatja az egyes kateg\u00f3ri\u00e1k \u00e1tlag\u00e9letkor\u00e1t \u00e9s f\u00e9rfi/n\u0151 eloszl\u00e1s\u00e1t. A webhely\u00e9n \u00d6n \u00e1ltal t\u00f6rt\u00e9nt navig\u00e1ci\u00f3val \u00e9s az \u00d6n szem\u00e9lyes jellemz\u0151ivel kapcsolatos adatokat ezut\u00e1n felhaszn\u00e1lj\u00e1k \u00e9s m\u00e1s ilyen adatokkal kombin\u00e1lj\u00e1k ezen statisztik\u00e1k l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz.","Egy hirdet\u0151 szeretn\u00e9 jobban meg\u00e9rteni, hogy milyen t\u00edpus\u00fa k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g l\u00e9p interakci\u00f3ba a hirdet\u00e9seivel. Felk\u00e9r egy kutat\u00f3int\u00e9zetet, hogy hasonl\u00edtsa \u00f6ssze a hirdet\u00e9ssel interakci\u00f3ba l\u00e9pett felhaszn\u00e1l\u00f3k jellemz\u0151it hasonl\u00f3 platformok felhaszn\u00e1l\u00f3inak tipikus jellemz\u0151ivel, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 eszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n. Ez az \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s megmutatja a hirdet\u0151nek, hogy hirdet\u00e9seinek k\u00f6z\u00f6ns\u00e9ge els\u0151sorban mobileszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n kereszt\u00fcl \u00e9ri el a hirdet\u00e9seket, \u00e9s tagjai val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a 45-60 \u00e9ves koroszt\u00e1lyba tartoznak."]},"10":{"id":10,"name":"Szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9se \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9se","description":"Az \u00d6n jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9vel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k \u2013 mint p\u00e9ld\u00e1ul a hirdet\u00e9sekkel vagy tartalommal val\u00f3 interakci\u00f3ja \u2013 nagyon hasznos lehet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben, valamint \u00faj term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ban a felhaszn\u00e1l\u00f3i interakci\u00f3k, a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g t\u00edpusa stb. alapj\u00e1n Ez a konkr\u00e9t c\u00e9l nem foglalja mag\u00e1ban a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilok \u00e9s azonos\u00edt\u00f3k fejleszt\u00e9s\u00e9t vagy t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9t.","illustrations":["Egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia szolg\u00e1ltat\u00f3val egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u0151 technol\u00f3giai platform \u00e9szreveszi a mobilalkalmaz\u00e1sok felhaszn\u00e1l\u00f3i sz\u00e1m\u00e1nak n\u00f6veked\u00e9s\u00e9t, \u00e9s profiljaik alapj\u00e1n azt l\u00e1tja, hogy k\u00f6z\u00fcl\u00fck sokan mobilkapcsolatokon kereszt\u00fcl csatlakoznak. \u00daj technol\u00f3gi\u00e1t haszn\u00e1l a mobileszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z igazod\u00f3an form\u00e1zott, \u00e9s alacsony s\u00e1vsz\u00e9less\u00e9g\u0171 hirdet\u00e9sek k\u00fcld\u00e9s\u00e9hez, hogy jav\u00edtsa azok teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t.","Egy hirdet\u0151 annak m\u00f3dj\u00e1t keresi, hogy mik\u00e9nt tudna hirdet\u00e9seket megjelen\u00edteni egy \u00fajfajta t\u00edpus\u00fa fogyaszt\u00f3i eszk\u00f6z\u00f6n. Inform\u00e1ci\u00f3kat gy\u0171jt arr\u00f3l, hogy a felhaszn\u00e1l\u00f3k hogyan l\u00e9pnek interakci\u00f3ba ezzel az \u00faj t\u00edpus\u00fa eszk\u00f6zzel, annak meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben, hogy ki tudna-e fejleszteni egy \u00faj mechanizmust a hirdet\u00e9sek ilyen t\u00edpus\u00fa eszk\u00f6z\u00f6n t\u00f6rt\u00e9n\u0151 megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re."]},"11":{"id":11,"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok felhaszn\u00e1l\u00e1sa tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","description":"Az ezen a szolg\u00e1ltat\u00e1son kereszt\u00fcl \u00d6nnek megjelen\u00edtett tartalmak korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapulhatnak, mint p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt webhely vagy alkalmaz\u00e1s, az \u00d6n nem pontos tart\u00f3zkod\u00e1si helye, az eszk\u00f6z\u00e9nek t\u00edpusa vagy az a tartalom, amellyel \u00d6n interakci\u00f3ban \u00e1ll (vagy \u00e1llt) (p\u00e9ld\u00e1ul annak korl\u00e1toz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben, hogy egy vide\u00f3 vagy cikk h\u00e1nyszor jelenjen meg \u00d6nnek).","illustrations":["Egy utaz\u00e1si magazin cikket tett k\u00f6zz\u00e9 a weboldal\u00e1n egy nyelviskola \u00e1ltal a k\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1s \u00e9lm\u00e9ny\u00e9nek fokoz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben javasolt \u00faj online tanfolyamokr\u00f3l. Az iskola blogbejegyz\u00e9sei k\u00f6zvetlen\u00fcl az oldal alj\u00e1n tal\u00e1lhat\u00f3k, \u00e9s az \u00d6n nem pontos tart\u00f3zkod\u00e1si helye alapj\u00e1n ker\u00fclnek kiv\u00e1laszt\u00e1sra (p\u00e9ld\u00e1ul olyan blogbejegyz\u00e9sek, amelyek az \u00d6n tart\u00f3zkod\u00e1si orsz\u00e1g\u00e1nak nyelv\u00e9t\u0151l elt\u00e9r\u0151 nyelvekre vonatkoz\u00f3 tananyagot ismertetnek).","Egy sporth\u00edreket szolg\u00e1ltat\u00f3 mobilalkalmaz\u00e1s \u00faj cikk rovatot ind\u00edtott a legut\u00f3bbi futballmeccsekr\u0151l. Mindegyik cikk egy k\u00fcl\u00f6n streaming platformon tal\u00e1lhat\u00f3 vide\u00f3kat tartalmaz, amelyek bemutatj\u00e1k az egyes m\u00e9rk\u0151z\u00e9sek legfontosabb pillanatait. Ha \u00d6n beleteker egy vide\u00f3ba, ez az inform\u00e1ci\u00f3 felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy a rendszer a k\u00f6vetkez\u0151 lej\u00e1tsz\u00e1shoz egy r\u00f6videbb vide\u00f3t v\u00e1lasszon ki."]}},"specialPurposes":{"1":{"id":1,"name":"Biztons\u00e1g, vissza\u00e9l\u00e9sek megakad\u00e1lyoz\u00e1sa \u00e9s \u00e9szlel\u00e9se, hibajav\u00edt\u00e1s","description":"Az \u00d6n adatai felhaszn\u00e1lhat\u00f3k a szokatlan \u00e9s potenci\u00e1lisan vissza\u00e9l\u00e9sszer\u0171 tev\u00e9kenys\u00e9gek figyel\u00e9se \u00e9s megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben (mint p\u00e9ld\u00e1ul hirdet\u00e9sek vonatkoz\u00e1s\u00e1ban a robotok \u00e1ltali hirdet\u00e9skattint\u00e1sok), valamint a rendszerek \u00e9s folyamatok megfelel\u0151 \u00e9s biztons\u00e1gos m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9nek biztos\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Felhaszn\u00e1lhat\u00f3k tov\u00e1bb\u00e1 az \u00d6n, a kiad\u00f3 vagy a hirdet\u0151 \u00e1ltal a tartalmak \u00e9s hirdet\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9sekor, valamint a vel\u00fck val\u00f3 interakci\u00f3 sor\u00e1n esetlegesen tapasztalt probl\u00e9m\u00e1k kijav\u00edt\u00e1s\u00e1ra is.","illustrations":["Egy hirdet\u00e9sk\u00f6zvet\u00edt\u0151 k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 hirdet\u0151kt\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 hirdet\u00e9seket k\u00fcld partner webhelyeinek h\u00e1l\u00f3zat\u00e1ba. \u00c9szreveszi, hogy az egyik hirdet\u0151re vonatkoz\u00f3 hirdet\u00e9sekre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kattint\u00e1sok sz\u00e1ma jelent\u0151sen megn\u0151tt, \u00e9s a kattint\u00e1sok forr\u00e1s\u00e1ra vonatkoz\u00f3 adatokat felhaszn\u00e1lva meg\u00e1llap\u00edtja, hogy a kattint\u00e1sok 80%-a ink\u00e1bb robotokt\u00f3l, mint emberekt\u0151l sz\u00e1rmazik."]},"2":{"id":2,"name":"Hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom megjelen\u00edt\u00e9se \u00e9s bemutat\u00e1sa","description":"Bizonyos inform\u00e1ci\u00f3kat (p\u00e9ld\u00e1ul az IP-c\u00edmet vagy az eszk\u00f6z k\u00e9pess\u00e9geit) arra haszn\u00e1lunk, hogy biztos\u00edtsuk a tartalom vagy a hirdet\u00e9s technikai kompatibilit\u00e1s\u00e1t, \u00e9s el\u0151seg\u00edts\u00fck a tartalom vagy a hirdet\u00e9s tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s\u00e1t az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9re.","illustrations":["Ha egy cikkben l\u00e9v\u0151 linkre kattint, akkor \u00e1ltal\u00e1ban egy m\u00e1sik oldalra vagy a cikk egy m\u00e1sik r\u00e9sz\u00e9re ker\u00fcl. Ennek el\u00e9r\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben 1\u00b0) a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151je k\u00e9r\u00e9st k\u00fcld a webhelyhez kapcsol\u00f3d\u00f3 szervernek, 2\u00b0) a szerver v\u00e1laszol (\u201eitt az a cikk, amelyet k\u00e9rt\u201d), felhaszn\u00e1lva az \u00d6n eszk\u00f6ze \u00e1ltal k\u00fcld\u00f6tt k\u00e9r\u00e9sben automatikusan szerepl\u0151 technikai inform\u00e1ci\u00f3kat, hogy megfelel\u0151en jelen\u00edtse meg az \u00d6n \u00e1ltal k\u00e9rt cikk r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 inform\u00e1ci\u00f3kat/k\u00e9peket. Technikailag az ilyen inform\u00e1ci\u00f3csere mindenk\u00e9ppen sz\u00fcks\u00e9ges a k\u00e9perny\u0151j\u00e9n megjelen\u0151 tartalom tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."]},"3":{"id":3,"name":"Adatv\u00e9delmi lehet\u0151s\u00e9gek ment\u00e9se \u00e9s kommunik\u00e1ci\u00f3ja","description":"A jelen nyilatkozatban felsorolt c\u00e9lokkal \u00e9s szervezetekkel kapcsolatos d\u00f6nt\u00e9seit a rendszer digit\u00e1lis jelek (p\u00e9ld\u00e1ul karakterl\u00e1nc) form\u00e1j\u00e1ban menti \u00e9s teszi el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 ezen szervezetek sz\u00e1m\u00e1ra. Erre az\u00e9rt van sz\u00fcks\u00e9g, hogy mind a szolg\u00e1ltat\u00e1s, mind az eml\u00edtett szervezetek figyelemmel lehessenek ezen d\u00f6nt\u00e9sekre.","illustrations":["Amikor \u00d6n felkeres egy weboldalt, \u00e9s az felteszi \u00d6nnek a k\u00e9rd\u00e9st, hogy hozz\u00e1j\u00e1rul-e ahhoz, hogy felhaszn\u00e1lj\u00e1k a profilj\u00e1t szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez, illetve megtagadja-e az ehhez val\u00f3 hozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1s\u00e1t, az \u00d6n v\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t a rendszer elmenti \u00e9s el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 teszi a hirdet\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3k r\u00e9sz\u00e9re, \u00edgy az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra megjelen\u00edtett hirdet\u00e9sek eset\u00e9ben figyelembe veszik ezt a v\u00e1laszt\u00e1st."]}},"features":{"1":{"id":1,"name":"M\u00e1s adatforr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 adatok p\u00e1ros\u00edt\u00e1sa \u00e9s kombin\u00e1l\u00e1sa","description":"A jelen szolg\u00e1ltat\u00e1sban \u00d6n \u00e1ltal v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ggel kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k p\u00e1ros\u00edthat\u00f3k \u00e9s kombin\u00e1lhat\u00f3k m\u00e1s \u00d6nnel kapcsolatos \u00e9s k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3kkal (p\u00e9ld\u00e1ul egy k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 online szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9vel, egy h\u0171s\u00e9gk\u00e1rtya \u00fczletben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1val vagy egy felm\u00e9r\u00e9sre adott v\u00e1laszaival) a jelen k\u00f6zlem\u00e9nyben ismertetett c\u00e9lok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.","illustrations":[]},"2":{"id":2,"name":"K\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 eszk\u00f6z\u00f6k \u00f6sszekapcsol\u00e1sa","description":"A jelen k\u00f6zlem\u00e9nyben ismertetett c\u00e9lok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben az \u00d6n eszk\u00f6ze val\u00f3sz\u00edn\u0171leg m\u00e1s, \u00d6nh\u00f6z vagy h\u00e1ztart\u00e1s\u00e1hoz tartoz\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6kkel \u00f6sszekapcsoltnak min\u0151s\u00fclhet (p\u00e9ld\u00e1ul az\u00e9rt, mert a telefonj\u00e1n \u00e9s a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p\u00e9n is ugyanabba a szolg\u00e1ltat\u00e1sba van bejelentkezve, vagy mert ugyanazt az internetkapcsolatot haszn\u00e1lja mindk\u00e9t eszk\u00f6z\u00f6n).","illustrations":[]},"3":{"id":3,"name":"Eszk\u00f6z\u00f6k azonos\u00edt\u00e1sa automatikusan tov\u00e1bb\u00edtott inform\u00e1ci\u00f3k alapj\u00e1n","description":"Az \u00d6n eszk\u00f6ze az internet el\u00e9r\u00e9se sor\u00e1n automatikusan elk\u00fcld\u00f6tt inform\u00e1ci\u00f3k (p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n internetkapcsolat\u00e1nak IP-c\u00edme vagy az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 t\u00edpusa) alapj\u00e1n megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztethet\u0151 lehet m\u00e1s eszk\u00f6z\u00f6kt\u0151l a jelen k\u00f6zlem\u00e9nyben ismertetett c\u00e9lok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.","illustrations":[]}},"specialFeatures":{"1":{"id":1,"name":"Pontos f\u00f6ldrajzi helymeghat\u00e1roz\u00e1si adatok felhaszn\u00e1l\u00e1sa","description":"Az \u00d6n beleegyez\u00e9s\u00e9vel az \u00d6n pontos tart\u00f3zkod\u00e1si helye (500 m\u00e9tern\u00e9l kisebb sugar\u00fa k\u00f6r\u00f6n bel\u00fcl) felhaszn\u00e1lhat\u00f3 a jelen k\u00f6zlem\u00e9nyben ismertetett c\u00e9lok t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1ra.","illustrations":[]},"2":{"id":2,"name":"Az eszk\u00f6z jellemz\u0151inek akt\u00edv szkennel\u00e9se az azonos\u00edt\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben","description":"Az \u00d6n beleegyez\u00e9s\u00e9vel az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9nek bizonyos jellemz\u0151it (mint p\u00e9ld\u00e1ul a telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusok vagy b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek, a k\u00e9perny\u0151 felbont\u00e1sa) lek\u00e9rhetik \u00e9s felhaszn\u00e1lhatj\u00e1k annak m\u00e1s eszk\u00f6z\u00f6kt\u0151l val\u00f3 megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztet\u00e9s\u00e9re a jelen k\u00f6zlem\u00e9nyben ismertetett c\u00e9lok t\u00e1mogat\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.","illustrations":[]}},"stacks":{"1":{"id":1,"purposes":[],"specialFeatures":[1,2],"name":"Pontos f\u00f6ldrajzi helymeghat\u00e1roz\u00e1si adatok \u00e9s azonos\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6z szkennel\u00e9s\u00e9vel","description":"A pontos f\u00f6ldrajzi helymeghat\u00e1roz\u00e1si adatok \u00e9s az eszk\u00f6z jellemz\u0151ire vonatkoz\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k felhaszn\u00e1lhat\u00f3k."},"2":{"id":2,"purposes":[2,7],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s \u00e9s hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"3":{"id":3,"purposes":[2,3,4],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck."},"4":{"id":4,"purposes":[2,7,9],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"5":{"id":5,"purposes":[2,3,7],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9si profil \u00e9s hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"6":{"id":6,"purposes":[2,4,7],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa \u00e9s hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"7":{"id":7,"purposes":[2,4,7],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"8":{"id":8,"purposes":[2,3,4,7],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"9":{"id":9,"purposes":[2,3,4,7,9],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"10":{"id":10,"purposes":[3,4],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck."},"11":{"id":11,"purposes":[5,6],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck."},"12":{"id":12,"purposes":[6,8,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"13":{"id":13,"purposes":[6,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa, tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"14":{"id":14,"purposes":[5,6,8,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"15":{"id":15,"purposes":[5,6,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom, tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"16":{"id":16,"purposes":[5,6,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom, tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"17":{"id":17,"purposes":[7,8,9],"specialFeatures":[],"name":"Hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"18":{"id":18,"purposes":[7,8],"specialFeatures":[],"name":"Hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"19":{"id":19,"purposes":[7,9],"specialFeatures":[],"name":"Hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9s m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"20":{"id":20,"purposes":[7,8,9,10],"specialFeatures":[],"name":"Hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"21":{"id":21,"purposes":[8,9,10],"specialFeatures":[],"name":"Tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s.","description":"A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"22":{"id":22,"purposes":[8,10],"specialFeatures":[],"name":"Tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"23":{"id":23,"purposes":[2,4,6,7,8,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"24":{"id":24,"purposes":[2,4,6,7,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az adatok felhaszn\u00e1lhat\u00f3k a felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9ny, a rendszerek \u00e9s a szoftverek \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz vagy jav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."},"25":{"id":25,"purposes":[2,3,4,5,6,7,8,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s vagy tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"26":{"id":26,"purposes":[2,3,4,5,6,7,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s vagy tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"27":{"id":27,"purposes":[3,5],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9si \u00e9s tartalomprofil","description":"Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s vagy tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck."},"28":{"id":28,"purposes":[2,4,6,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k."},"29":{"id":29,"purposes":[2,7,8,9],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"30":{"id":30,"purposes":[2,4,5,6,7,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa, szem\u00e9lyre szabott tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s vagy tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"31":{"id":31,"purposes":[2,4,5,6,7,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa, szem\u00e9lyre szabott tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"32":{"id":32,"purposes":[2,5,6,7,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"33":{"id":33,"purposes":[2,5,6,7,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"34":{"id":34,"purposes":[2,5,6,8,9,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom, tartalomm\u00e9r\u00e9s \u00e9s k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre."},"35":{"id":35,"purposes":[2,5,6,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom, tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"36":{"id":36,"purposes":[2,5,6,7,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom \u00e9s hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"37":{"id":37,"purposes":[2,5,6,7,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n. A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"38":{"id":38,"purposes":[2,3,4,7,10],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9s az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"39":{"id":39,"purposes":[2,3,4,7,9,10],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"40":{"id":40,"purposes":[2,3,4,7,8,9,10],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9s az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"41":{"id":41,"purposes":[2,3,4,6,7,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s, szem\u00e9lyre szabott tartalom kiv\u00e1laszt\u00e1sa, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"42":{"id":42,"purposes":[2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s \u00e9s tartalom, hirdet\u00e9s- \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"A hirdet\u00e9sek \u00e9s tartalmak az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3k. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott hirdet\u00e9s vagy tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l \u00e9s azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck. A hirdet\u00e9s \u00e9s a tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."},"43":{"id":43,"purposes":[8,11],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 tartalom \u00e9s tartalomm\u00e9r\u00e9s","description":"Tartalom korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n is kiv\u00e1laszthat\u00f3. A tartalom teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151."},"44":{"id":44,"purposes":[5,6,11],"specialFeatures":[],"name":"Szem\u00e9lyre szabott tartalom","description":"A tartalom az \u00d6n profilja alapj\u00e1n szem\u00e9lyre szabhat\u00f3. Az \u00d6n ezen szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9ge felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy szem\u00e9lyre szabott tartalom c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l profilt hozzunk l\u00e9tre \u00d6nr\u0151l, vagy azt t\u00f6k\u00e9letes\u00edts\u00fck."},"45":{"id":45,"purposes":[2,7,9,10],"specialFeatures":[],"name":"Korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatokon alapul\u00f3 hirdet\u00e9s, hirdet\u00e9sm\u00e9r\u00e9s, k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gkutat\u00e1s \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sfejleszt\u00e9s","description":"Hirdet\u00e9sek megjelen\u00edthet\u0151k korl\u00e1tozott k\u00f6r\u0171 adatok alapj\u00e1n is. A hirdet\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye m\u00e9rhet\u0151. Az \u00d6n \u00e9s m\u00e1sok tev\u00e9kenys\u00e9ge alapj\u00e1n jelent\u00e9sek hozhat\u00f3k l\u00e9tre. Az \u00d6n \u00e1ltal ebben a szolg\u00e1ltat\u00e1sban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g seg\u00edthet a term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok fejleszt\u00e9s\u00e9ben \u00e9s t\u00f6k\u00e9letes\u00edt\u00e9s\u00e9ben."}},"dataCategories":{"1":{"id":1,"name":"IP-c\u00edmek","description":"Az \u00d6n IP-c\u00edme egy sz\u00e1m, amelyet az internetszolg\u00e1ltat\u00f3ja rendel az internetkapcsolathoz. Ez nem minden esetben az \u00d6n k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9re jellemz\u0151 sz\u00e1m, \u00e9s nem minden esetben min\u0151s\u00fcl stabil azonos\u00edt\u00f3nak. Az internetes inform\u00e1ci\u00f3k tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s online tartalmak (bele\u00e9rtve a hirdet\u00e9seket is) megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l az \u00d6n csatlakoztatott eszk\u00f6z\u00e9n."},"2":{"id":2,"name":"Az eszk\u00f6z jellemz\u0151i","description":"Az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt eszk\u00f6z olyan m\u0171szaki jellemz\u0151i, amelyek nem csup\u00e1n \u00d6nre jellemz\u0151ek, mint p\u00e9ld\u00e1ul a nyelv, az id\u0151z\u00f3na vagy az oper\u00e1ci\u00f3s rendszer."},"3":{"id":3,"name":"Eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3k","description":"Az eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3 egy egyedi karaktersorozat, amelyet s\u00fctik vagy m\u00e1s t\u00e1rol\u00e1si technol\u00f3gi\u00e1k seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel rendelnek hozz\u00e1 az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9hez vagy b\u00f6ng\u00e9sz\u0151j\u00e9hez.  L\u00e9trehozhat\u00f3 vagy el\u00e9rhet\u0151, hogy felismerje az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9t, p\u00e9ld\u00e1ul ugyanazon webhely weblapjain, illetve t\u00f6bb webhelyen vagy alkalmaz\u00e1son kereszt\u00fcl is."},"4":{"id":4,"name":"Val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9gi azonos\u00edt\u00f3k","description":"Val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9gi azonos\u00edt\u00f3 hozhat\u00f3 l\u00e9tre az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9hez kapcsol\u00f3d\u00f3 jellemz\u0151k (a haszn\u00e1lt b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 vagy oper\u00e1ci\u00f3s rendszer t\u00edpusa) \u00e9s az internetkapcsolat IP-c\u00edme kombin\u00e1ci\u00f3ja r\u00e9v\u00e9n. Ha hozz\u00e1j\u00e1rul, tov\u00e1bbi jellemz\u0151k (pl. a telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpus vagy k\u00e9perny\u0151felbont\u00e1s) is kombin\u00e1lhat\u00f3k a val\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9gi azonos\u00edt\u00f3 pontoss\u00e1g\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben. Az ilyen azonos\u00edt\u00f3 \u201eval\u00f3sz\u00edn\u0171s\u00e9gi\u201d azonos\u00edt\u00f3nak min\u0151s\u00fcl, mivel t\u00f6bb eszk\u00f6z is rendelkezhet azonos jellemz\u0151kkel \u00e9s internetkapcsolattal. Felhaszn\u00e1lhat\u00f3 arra, hogy felismerje az \u00d6n eszk\u00f6z\u00e9t, pl. ugyanazon webhely weblapjain, illetve t\u00f6bb webhelyen vagy alkalmaz\u00e1son kereszt\u00fcl is."},"5":{"id":5,"name":"Hiteles\u00edt\u00e9sb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 azonos\u00edt\u00f3k","description":"Ha egy azonos\u00edt\u00f3t olyan hiteles\u00edt\u00e9si adatok alapj\u00e1n hoznak l\u00e9tre, mint p\u00e9ld\u00e1ul a webhelyeken vagy alkalmaz\u00e1sokban l\u00e9trehozott, online fi\u00f3kokhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi adatok (pl. e-mail-c\u00edm, telefonsz\u00e1m) vagy \u00fcgyf\u00e9l-azonos\u00edt\u00f3k (pl. a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00f3ja \u00e1ltal megadott azonos\u00edt\u00f3), ez az azonos\u00edt\u00f3 felhaszn\u00e1lhat\u00f3 az \u00d6n felismer\u00e9s\u00e9re a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 webhelyeken, alkalmaz\u00e1sokban \u00e9s eszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n, amikor ugyanazokkal az el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi adatokkal jelentkezik be."},"6":{"id":6,"name":"B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9si \u00e9s interakci\u00f3s adatok","description":"Az \u00d6n online tev\u00e9kenys\u00e9ge, p\u00e9ld\u00e1ul az \u00d6n \u00e1ltal megl\u00e1togatott weboldalak, az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt alkalmaz\u00e1sok, a szolg\u00e1ltat\u00e1son bel\u00fcl keresett tartalom, illetve a tartalommal vagy hirdet\u00e9sekkel val\u00f3 interakci\u00f3i, p\u00e9ld\u00e1ul egy adott tartalom vagy hirdet\u00e9s \u00d6n \u00e1ltali megtekint\u00e9sek sz\u00e1ma, illetve hogy r\u00e1kattintott-e arra."},"7":{"id":7,"name":"Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal megadott adatok","description":"Az \u00d6n \u00e1ltal valamely \u0171rlapon (pl. visszajelz\u00e9s, megjegyz\u00e9s) vagy egy felhaszn\u00e1l\u00f3i fi\u00f3k l\u00e9trehoz\u00e1sakor megadott inform\u00e1ci\u00f3k (pl. \u00e9letkora, foglalkoz\u00e1sa)."},"8":{"id":8,"name":"Nem pontos f\u00f6ldrajzi helymeghat\u00e1roz\u00e1si adatok felhaszn\u00e1l\u00e1sa","description":"Az \u00d6n tart\u00f3zkod\u00e1si hely\u00e9nek hozz\u00e1vet\u0151leges meghat\u00e1roz\u00e1sa, legal\u00e1bb egy 500 m\u00e9teres sugar\u00fa ter\u00fcleten bel\u00fcl. Az \u00d6n hozz\u00e1vet\u0151leges tart\u00f3zkod\u00e1si helye p\u00e9ld\u00e1ul kik\u00f6vetkeztethet\u0151 az internetkapcsolat\u00e1hoz tartoz\u00f3 IP-c\u00edmb\u0151l."},"9":{"id":9,"name":"Pontos helymeghat\u00e1roz\u00e1si adatok","description":"Az \u00d6n pontos helyzete egy 500 m\u00e9tern\u00e9l kisebb sugar\u00fa k\u00f6r\u00f6n bel\u00fcl, az \u00d6n GPS-koordin\u00e1t\u00e1i alapj\u00e1n. Kiz\u00e1r\u00f3lag az \u00d6n beleegyez\u00e9s\u00e9vel haszn\u00e1lhat\u00f3 fel."},"10":{"id":10,"name":"Felhaszn\u00e1l\u00f3i profilok","description":"Bizonyos jellemz\u0151k (pl. az \u00d6n lehets\u00e9ges \u00e9rdekl\u0151d\u00e9si k\u00f6re, v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si sz\u00e1nd\u00e9kai, fogyaszt\u00f3i profilja) az \u00d6n kor\u00e1bbi online tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9b\u0151l (pl. az \u00d6n \u00e1ltal megtekintett tartalom vagy ig\u00e9nybe vett szolg\u00e1ltat\u00e1s, a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 online tartalmak \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok megtekint\u00e9s\u00e9vel elt\u00f6lt\u00f6tt id\u0151) vagy az \u00d6n \u00e1ltal megadott inform\u00e1ci\u00f3kb\u00f3l (pl. \u00e9letkora, foglalkoz\u00e1sa) is kik\u00f6vetkeztethet\u0151k vagy lemodellezhet\u0151k."},"11":{"id":11,"name":"Adatv\u00e9delmi d\u00f6nt\u00e9sek","description":"Az \u00d6n adatkezel\u00e9ssel kapcsolatos preferenci\u00e1i, az \u00d6n \u00e1ltal kapott t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s alapj\u00e1n."}}}